聽蕭生講就知點解特朗普冇人支持

金融佬 科技佬 商家佬

全部反特朗普

係！各位網友！